而家啲人去廁所洗手可唔可以斯文啲

今日同男朋友行商場，行到咁上下佢話急屎，咁啱我又想去洗個臉，就去咗廁所啦

洗洗下臉，隔離嗰個洗手洗到龍飛鳳舞咁

啲水彈曬落我隻玉手度，都唔知有幾多細菌

我就話佢兩句咁啦，點知佢就起曬鋼，話咩少少事，咪自己洗翻乾靜佢

我夠識洗啦，我係話佢動力好大，好冇禮貌

點知佢仲繼續喺洗手盤度細細聲咁講嘢，單單打打，真係勁嬲囉

好彩今次男朋友喺廁格度聽到我把聲，出嚟兇佢走

其實大家洗手可唔可以斯文少少呢，做多一步，尊重下人好難？

GAY

死gay佬洗手都咁多嗲就入女廁啦

尊重，ok?

This

is